弱弱一問 又一城裝修返好未?

想去買iphone se2

蘋果有無開？

唔該大家唔好搞搞陣啦

Monkey 城

去唱歌咪知開返未

唔係一月中已經重開咩？

大家一齊排隊去買新出果部iphone

好耐啦，上晒鋼板

鬼敢去咩 你地班暴徒唔好再去搞事

班猴子換哂動物園d鐵欄入商場

聽講個場有monkey

買IPHONE 重要過抗爭